大陸真係仆街，而家走去北韓抽水

美國佬攪好南北韓，而家就死出黎執雞，正仆街